［注意］ 暫緩，其實係想我地覺得無迫切性

當時612好大機一日過哂二讀三讀
令大家都知道成件事好有迫切性
所以好積極踴躍咁69 612 616上街 罷工 集會
同時令612衝擊立法會帶上一個好大既光環

依家政府出口講暫緩既作用
就係令到迫切性呢個因素淡化
令市民上街既動機就少咗
大家都知香港人就係唔見棺材唔流眼淚
迫切性都係一個好重要既因素黎
69之前兩次上街人數少好多
因為大家覺得未有endgame既感覺 未殺到埋身
當然69百萬人上街
鋪天蓋地既文宣都佔咗好大功勞
而616多咗人 主要係612黑警濫權，烈士
同埋政府既無視令討論熱潮未退

但經過半個星期 政府所謂既各種道歉 讓步例如推遲國歌法二讀為事件降溫
令依家好明顯有部份人接受咗修例暫緩當撤回
而撤回修例係成件事既最大起因

如果我地621無導火線去開始暴力衝突
就會令依部份人覺得我地特登搞事
會比機會建制同政府抺黑返我地
所以621千其唔好無意義地衝
特別係警狗一定會擺哂友善無害既姿態
呢點一定要十分注意
最緊要係根據現場環境先決定係咪逐步升級
記住我地係擺出被迫害既姿態

最後
個人覺得重輿論戰就係下一個戰場
針對暴動檢控同黑警濫權問題 同攻擊建制
唔好比佢地有機會重整旗鼓
既然可以有百幾萬人支持撤回修例
咁更加應該保住呢班人日後都繼續反對政府
而萬一政府真係重推逃犯修例
我覺得民陣係有能力再次召喚返依百萬人出黎

同時亦都想呼籲大家真係唔好怠慢
記住拉哂身邊夠18歲既人登記做選民
為11月24區選作準備
7月2號就係deadline啦！